[帽事嘅] ptgf瞞男朋友接客 利用貓b賺錢

呢條女，有男朋友仲做雞
唔知佢男朋友見到自己女朋友成日放呢啲相上網有咩感覺呢

臭雞平時同男朋友扑嘢係咪都會叫佢主人

你雞嚟㗎，咁串

仲有就係，佢話自己係愛貓人士，又唔幫啲貓絕育，一生完bb就拎去賣，起碼賣左十幾隻
根本就係養殖場咁
賣貓賣到咁有錢仲要岀嚟做ptgf

如果有人認得隻臭雞可唔可以幫我同佢男朋友講 你條女係雞呀！！！

拉

而家d 咁串嘅

Lm

樣呢
又冇資料話佢有仔都開post

你係咪比人串果位？？

啲相p到，睇面形就個知係肥西

以為係呀米六唔知咩𠻹

應該係死肥妹

好肥美

我都想知佢咩樣
有仔係佢自己講 好似係

你講緊乜

佢話自己好愛啲貓 平時掂都唔俾人掂 但係一生咗貓b就拎出去賣

有無花生食呢

係咪阿bonnie啲朋友嚟

佢男朋友呢？

pish

俾你哋j
有無勇士約下佢順便叫佢唔好搵啲貓賺錢

個嘴好易認

屌你樣都未攞就咁快揚出嚟

好似幾正

希望萬能嘅lin登仔可以起到佢底

約佢！

連登仔，又係出動的時候了

吾立言非虛，樓主君若發之，吾當報官無誤，請衙役臨君之府上，以裁君之所為孰法度之所不容與否，吾言乃真心肺腑，非空談言笑，汝可視余為告官撚，正義撚，何物皆可，悉隨尊便。

君可曾思慮此等剎時之歡，對其中之人乃是何等殘害？若此事廣而傳之，其如何以對，其圖更乃色明形晰？汝等可能視之以歡，但他人卻因而隱泣於門中。人之心偶爾如絲軟弱，若該女子因此行不智之舉，汝等之心何忍?

吾勸君發文先三思其行，莫受花生好事者之言所閉，此地之人好事卻不顧他人之感，其更有一群目不識丁之小兒，望君能作出己之決斷，莫增網絡暴行，行損人不利己之舉。

附:若吾正確，之君之所在乃是黃大仙，若要知府上之處只計算角度而已，IP也非要查不可。

其實我唔識佢 只係睇唔過眼佢咁偽善又話愛貓但係又用啲貓搵錢

點解一定要幫貓絕 育 點解要阻止貓繁殖後代？

你唔撚去結札？ 唔好同我講早死 易病個d 廢話

無樣放上黎做乜鳩

其實幫貓貓絕育是只有好處而沒有壞處，至於容易肥胖只要在日常的飲食方面節制一點便可以了。

一、避免走失
繁衍後代是生物的本能，因此每到發情季節總會有貓咪無法抗拒賀爾蒙的驅力，演出離家出走的悲情戲。完整的絕育手術，可以讓貓咪不再為愛瘋狂，減少走失的機會。

二、避免疾病
在適當的時機進行結紮，可以避免貓咪產生許多疾病。尤其是母貓，沒有結紮的母貓在中老年後得乳房腫瘤的機率很高，而且超過90%是惡性的，一旦發生，痊癒機會不大，動物還會很受罪，所以能提早預防總是好過到時候後悔。如果希望能預防乳房腫瘤，在第一次發情前後進行結紮手術效果會最好。

三、避免增加流浪貓
在香港，每年仍須處理相當數量的流浪動物，其餘的流浪犬貓則必須在街頭辛苦地求生存，只有很少數的幸運兒才能遇到疼愛牠們的主人。因此，只要確定不想讓心愛的貓咪繁殖，就應該盡快為牠進行絕育手術，不要讓一時的大意造成日後許多生命的折磨。

四、照顧方便
當貓咪進入發情期時，半夜的叫聲有時會令人無法入睡，貓咪是季節內多發情的動物，也就是說，極可能會沒完沒了地叫個不停，好不容易停止夜哭，才休息個三天可能又會重來，造成飼主及鄰居精神耗弱。而仔貓在發情之後常常會四處噴
尿散播味道，其惡臭會可怕得讓人不敢領教。絕育之後，可以減少許多居家困擾，且貓咪的個性多半會變得比較溫馴，這種現象在仔貓身上尤其明顯，也會減少四處尿尿佔地盤的行為。作為主人的我們不用再為了相處及清理的問題而頭痛，平時的照顧自然會輕鬆許多。

咁撚肥個波都咁細

feel到好醜樣

樣？

點睇到佢有男朋友

我淨係睇撚到人既自私

約佢出嚟 影佢相
咪得
利申：鍵盤戰士

佢大獲啦 得罪蓮燈仔主人

佢賣貓關我撚事咩

對波細到

人永遠都覺得自己好高尚 真係好撚嘔心
你又唔捉非洲d人同班難民去結扎？
On99 佢地仲衰撚過d貓啦

睇個嘴都知係豬西黎

你老豆用上面嘅理由奄左你你咩feel？

邊度顯示有仔

up 乜鳩呀師兄

叫我？

Ig搵唔到條女

佢live唔小心自爆過自己有仔

咁快del左

SM 淫奴

lm

約佢 約完包膠

一個鐘就delete ig? 實有其他ptgf雞報比佢聽啦。。。

有無無間道混入佢地個雞群?

邊撚度有話佢有男朋友？

屌 樣都無 邊有用
下次約出黎偷拍佢再開post唔洗教啦

老屈

毒撚ff

貓一張相都無 得ptgf相 私怨

唔齊資料喎 返去再整理好先啦

屌你老母不如話佢老母都係ptgf啦

我點會知佢老母係咪ptgf

對波咁細

臭雞

ptgf討論區

推

好想知如果男方話我都可以比你拖攬錫 呢d人會點答

有無lin登仔可以起到底 睇下咩女可以咁臭串

a cup 肥底
俾盡400

人地有話做ptgf 咩

絲打好奇一問 邊張大家認為係肥底

唔識分

佢個個post都tag ptgf

你個故係咪唔再出

我等緊你d故，btw佢塊面睇落似？ ？

臭雞
你雞黎架咋，有咩資格咁撚串，係咁撚把炮就唔洗做雞咁撚折墮啦

唔係唔信你，又話有仔，又話賣貓，有證據先得㗎。

串鳩你咋仲答人

第三張有肚腩？
講唔出佢邊到肥 但唔大波囉

推到有人識佢咪知有冇仔

仲未有樣睇

渣ga 連登仔

上面咪有圖 你不如睇曬先
紅字你覺得我係認真答佢咩

啱呀

腰同屎忽唔同比例

又肥又無波
心底應該好渴望被男人需要
應該倒貼

其實佢呢隻嘴好普遍 又無樣 點搵呀
同埋上面啲人話佢好串 我無見到喎

想叫

一、正如第一點所言，繁衍後代、發情是貓的本性。為了一己私慾而對貓做絕育手術是違反生物原則。真正愛貓之人應該給予她們幸福，合則來不合則去，而不是如物品般佔有一生。

二、現有貓科類疫苗多不勝數，不要以絕育作為不願意付出金錢的藉口。生老病死是生物必經階段，就算貓隻沒有因此而患有乳房腫瘤，也必定遇上其他疾病而去世，希望所有愛貓之人面對現實，非要以絕育或安樂死解決問題。

三、物競天擇、適者生存。在香港這艱難的環境，不論品種，只有具備條件的流浪貓犬才能生存，貓犬數目亦本來因此而大量減少，符合自然法則。可惜部分自私的愛貓人士自以為救貓於水深火熱之中，同時對貓隻絕育，取去其應有的交合之樂，並令其窮盡一生只為娛樂所謂“疼愛牠們的主人”，這才是真正對生命的折磨。

四、如同上述幾點，為了方便而對貓絕育埋沒天性，因為自私而斷取交合之樂，只能說此等養貓之人對貓的習性未有充份了解，並未能做到愛屋及烏。

結論：屌你老母自私就自私啦咁Q多嘢講

Ig冇左？

做ptgf就睇到啦
係邊到睇到瞞男朋友同利用啲貓

好似幾正有無埋樣

究竟邊條友發明ptgf哩個名出黎

成個post我睇到嘅得幾點
樓主好大火氣
條女唔肯上床
啲貓冇比人虐待
總結個post冇乜花生食
可觀性極低

樣都冇
撚知邊個咩
唔知邊個又點話俾佢男朋友知呀

又係啲養貓撚係唔鳩係都開埋啲垃圾po

仲有唔知有無男朋友

推到佢仆街

呢啲女先好屌 樓上果啲真係唔識食
又夠淫 patpat又有肉

account deleted?

有冇嘢攞出嚟講佢真係有仔先
冇嘅推嚟都冇用

樓主d對話好on9

依樣真 平時咁撚信傳心師
又唔傳心問下隻貓想唔想閹

del得咁快

有冇人有full backup

仆街利用啲貓 臭雞

關你撚事
關我撚事

絲打鍾意睇昆德拉啲書 ？

動物撚個腦都係有問題

乜證據都無，我話佢係你老母都得啦 樓主係咪就係叫雞唔成功果個呀

下
冇得屌架？

因愛成恨

睇黎佢真係幾缺錢，陰質野都做齊

用貓呃錢正仆街

文筆幾好

啲雞蟲係咪會覺得全世界都係雞蟲

咁都叫肥 人地塊面肥就話人肥婆 難怪啲女個個都覺得自己肥減到冇肉為止

未叫過雞都覺得女人係雞

雞？呢d人侮辱左呢個傳統又歷史猶久既正當行業
性工作者好值得尊重的

唔絕育嘅話 男仔好易有前列腺癌； 女仔好易有子宮發炎同埋乳腺瘤

可能搶咗樓主條仔

無野證明佢有男朋友就收皮先啦

資料與標題不乎

屌你老母絕育係一件好事咁撚多野講做咩撚

樓主不願面對

仲未起到底

成日講動物權益但連交配權都冇

正喎，幫襯下先

似係 當呢度5p

竟然係化妝post 外見到唉絲

得下巴未必認到係咪朋友個女朋友吧，有冇其他相啊？

好彩有backup

都幾大波

入面既資料完全睇唔到標題所講既野

私怨味濃
根本就係利用連登仔報復仲，有乜討論價值

"你條女係雞呀!"

借刀

咁多好處快D 幫你老豆結紮